如果 命運能選擇 瑞和街口不會笠水

G

又串我手足

咩歌？

年少無知